# Turan linux Projesi gömülü sistemlere yönelik olan bir projedir.
# Proje Geliştiricileri: Mehmet Nuri Öztürk (İnönü Üniversitesi Fizik Bölümü), Gizem Uysal (Trakya Üniversitesi Bilgisayar Mühendisliği Bölümü).
# Proje kesinlikle hiç bir dağıtımın çatallaması değildir.
